林敏驄狂P圖

受疫情影響球場幾度被封，一眾波牛要暫時掛靴，日前球場終於解封，明星足球隊極速復操，61歲的林敏驄4個月冇波踢又冇見人，悶到發慌，去到球場復操狂玩自拍，之後仲P圖令自己回春變小鮮肉，大玩瘦身效果，不停轉髮型，自娛一樣開心。

P完圖變成小鮮肉

On9

林敏驄把自己的照片全部大執，皮膚變得白皙滑溜、臉型亦瘦削不少，就連身形亦被拉長，成功修身。不過林敏驄只P自己的圖，合照內的朋友全部都以真樣示人，林敏驄玩得興起，仲為自己換髮型及留鬍鬚，搞到形象百變非常好笑。

祝腳趾姐元宵佳節安康！

曾志偉、林敏驄 - 傻佬

成世人都on9當有趣

即刻match返後面班後生

留鬚樣似中東人。

係on9，但真係幾有趣喎

覺得呢條友實有上波台

真，好記得佢玩獎門人

冇鬚P埋似架仔

酒杯敲你個頭你阿媽話痛 😁

原來林敏聰P完之後會變達哥

大家唔記得 佢有個channel
有期不斷有個鬼妹
依啲阿叔好識玩
想回春

有無人覺得佢串得黎又唔好笑
冷係幽默大師咁

大家笑點唔同啫

有幾張似陳栢霖

到而家都係經典
你又吹佢唔脹記憶力好

看到 9434-0634
我好想打鑊你
用了一整個晚上打俾你
卻打左俾你鹵味

係唔係唔會再有人屌P相P圖

呢張係肥豬肉喎

睇佢懶搞笑直頭尷尬級

記得之前有報過影到佢部電話有高登

拉莫斯

冇人屌咪你屌囉
問問問煩閪過女人
係要衝出嚟出嚟被人屌先安樂嘅

條友D gag好爛

同雲佬合照

荒木龍一

關禮傑好靚仔

有無人識還原靚靚拳？

幾過癮

P完又唔錯

又幾似

記得條女有露lin

證明男人留到靚鬚 成個氣質升幾個level

屌你就有份
狂躁就睇醫生啦
對唔住唔應該叫你睇醫生講到你好似仲有得醫咁

印巴人

cls
不過佢又p得幾好，用咩software整

好型

條友藍到仆街

跳大厦果段真係人生污點

睇佢p嚟做咩啦

成個馮德倫🤣

見到佢想熄電視

側田 -- 好痕 改得高質好多

笑撚死

樓上有人話佢成世都on9當有趣
睇怕只係人前人後兩個樣

愛在深秋
作詞：林敏驄
作曲：李鎬俊

愛的根源
作詞：林敏驄

無心睡眠
作詞：林敏聰

唔通好似你咁成世人一副嬲撚哂全世界咁既衰樣？

幻影

亞洲人留唔到

仲有陳百強首深愛著你

Once upon 天際

同意，好耐未試過睇po睇到咁開心

其實我覺得佢填詞係幾勁 好耐之前睇過佢有個訪問係講佢填詞啲idea點嚟

p到成個山田孝之咁

真
但d相幾型 個filter唔錯

連登仔怨天屌地是基本啦

鏡頭前面狗公格
成日借D意抽女水

放鬆啲啦

你係想講key 圖、改圖？

佢好笑過 李力馳

無鬚嗰幾張成個David仔咁

老左扮咩後生
仲要本身都唔靚仔

唔知邊個嬲呢

隕石旁的天際

分分鐘係波台狗黎

客觀咁睇, 似你唔抵得

好奇佢用咩來p 圖

真
講埋啲弱智食字同過氣淫gag
啲詞又填得唔係特別好

李思捷抄鳩佢，想學人串嘴但個效果老尷

夠肥

做乜鳩

佢串完人個氣氛我覺得好尷尬
笑唔出

腎仔咪得

點藍法？

唔係就係因為尷尬所以好好笑咩

識佢真人
信不信由你

又幾搞笑

羅若off

好撚似

第三張係澤囝嚟喎

以偏概全

笑鳩啲作狀女

成個post都搵唔到粒笑點

又p得幾靚仔

哎呀 幽默大師
好攪笑呀真係
差D係巴士笑死

佢俄妹又食過，大波日本妹又食過

變左王大陸

鮮你老母肉

想用佢個filter

邊有咁靚仔呀？

似啦

佢玩任何遊戲節目都會即刻成為MVP

佢直頭係玩咩遊戲節目都會騎劫咗成個節目

其實只係年代唔同
即係你同個阿叔講自己壞過凱婷
個阿叔都唔知你講乜鳩一樣
覺得佢唔好笑係因為你唔係佢嗰代
講真
60歲玩P圖喎
定你覺得60歲嗰班用開MeWe Vero

串林敏聰個班有冇睇過以前佢上掌門人做嘉賓

林敏聰玩膠嗰陣佢哋仲響老豆個睾丸入面游下游下

想睇

無聊

TVB

但個肚冇瘦到

派路同雲佬合照？

啱啱搵到，多謝提供

好叻呀好威呀

好似亞古獸

Hacken 咁